唔好俾人呃話咩地鐵唔停咩站，自己上MTR app 睇！

gogogo